封關就快一年 政府最唔想大家知嘅係其實香港冇咗大陸都得

今年成年重要唔只冇左大陸人仲要冇左其他旅遊國家, 有幾多人真係受影響其實大家都心裏有數

事實係連政府工下年可能要減人工喎